【重開】何君堯領唱港獨歌曲！！！！

大家千祈唔好推
推到返中國唔知何律師會點
要保護義士！！！！

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

自推

入嚟拉啊
唔好篤何律師灰啊！！！！

君仔用心良苦
我誤會咗佢

保護義士
入嚟拉啊

何律師真係勁 做左咁耐臥底

身在曹營心在漢

頂無㩒不推文

push

唔好擺微博

每次見到條撚樣個名就火滾

何律師！勁呀!

一齊刷 view

diu
廣傳

新港獨之父

用心良苦

勁呀

即刻擺上微博

微博見

好波

唔好傳返中國啊！
擔心何律師

有冇天涯 account ar
何律師咁支持場運動
一定要俾大陸人知

9柏豪叫人登記做選民都叫港獨豪
今次何律師係咪港獨妖

係咪想搞死何6c先樂？

之前秋實律師都消失咗
好擔心何律師走到咁前會點

好感動呀

wa

好勁喎 推比大陸睇！！！

唔撚係掛反了反了

最尾

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

dgx巴打可唔可以將何妖首歌key去原片？
都好match

多謝何律師以身犯險支持港人爭取民主

推

唔好推

咪玩fake news啦
屌左咁耐仲要玩, 知唔知咩叫冷處理

多謝何栗屍

放上我個we7先

唔好推 港毒之妖

高質
美中不足係口型有D唔夾
可唔可以搵埋CLSexpress巴打幫手
好似剪肥媽咁剪佢

Push

犀利，以子之矛攻子之盾

維權何律師
保護義士

君堯竟唱暴徒歌

多謝何生支持

成班篤灰狗

唔好擺微博俾班河粉見到

何大總統

多謝何律師

我哋怪錯咗你啦何君

Pushhh

謝謝何已完

真相大白

草船借箭

唉大陸人又炒車

原來係高級黑 唔好推啊

何大手足

何律師 respect

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一直怪錯何律師了，請勿篤灰

大家唔好再篤我啦

我一向都誤會左何執葉，我錯

一定要send畀我阿媽睇先

感謝何大律師

何義士你好

何已完

估唔到何妖搞咁耐係卧底又或者應該叫做自己友呀

呀唔係何妖呀，係何聖呀

港獨之王何君堯

多謝何律師的支持。

做義士連自己老母個墳都犧撚牲埋 ，何生叫我情何以堪

正呀維權何律師

原本係乜嘢mv

我哋誤會咗你

保護何律師

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

唔推唔得

有冇多d大頭 鏡頭

巴打們有無素材
我好樂意再剪

何律師 革命英雄

cls 連何君堯都connect倒

多謝何律師忍辱負重 之前怪錯咗你

散佈去微博微信

身在曹營心在漢嗎？推

何妖終於唱返正版, 正常幾多

點解咁鬼馬架何律師

何議員
繼肥媽之後又多一個人覺醒！

何議員 好感動

成班垃圾圍爐抄歌

有冇呢段片

可以剪埋入去

何大律師 你係中共最大隻鬼

垃 堯哥！！！！

有冇搞錯！支持咗佢咁耐佢竟然係支持黃屍嘅二五仔！！

鬥無恥

千祈唔好推

立即up上 微博宣傳啦

何大總統！

We connect

大總統

不篤灰

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

屌你篤灰撚

Brown 8 分鐘前
何律師走數後 加入黃屍陣營 可恥

義士何律師。

估唔到何律師係臥底
等我仲唱左咁耐墳墓沒有碑
何生對唔住

好感人

擺明挑釁，咁都理佢?

宇宙大和解

推上支那

推爆

connected

Good

何律屍

tui

身在曹營心在漢
忍辱負重咁多年,終於以歌眀志
好快救你岀黎架啦

一定無好野

和你燒，bbq!

何律師
你無必要站喺全部示威者前面啊

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

唔推啦

辛苦樓主，何議員忍辱負重

pish

呢首唔係港獨歌
大總統萬歲

睇到好困擾

大力拉唔該

拉

有無bro可以幫佢做第三創作，用佢條片播原聲加原字幕，話比大家知何君妖被感動，領唱「願榮光歸香港」！

不戳灰啊

何律師

多謝何律師

唉呀，唔小心無加密多謝左佢tim

入面有好多後生仔女義士呀

好滾動 君仔

君堯做實事

我覺得你地要張個畫面唔改 但聲要改

推上weibo

我正式宣佈
元朗建國
歡迎何君堯總統

其實首歌melody抄得咁明顯，吿佢侵犯版權實告得入
麻煩原著charge佢，律師費，錢我地實眾籌到比你，你開聲就得

唔好再推

屌，俾youtube封撚埋

還我正義何律師!

唔好放上微博！

唔好推啦

omg dont qish!!

咪推

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

獨你老味

Push.

哎呀 11月一定投你！

大台 領袖出現了

原來一直支持我哋嘅係君仔
我哋怪錯咗佢，唯有再不停貼佢個樣出嚟歌頌佢

Jeng!

何律師為咗令更多同胞可以聽到真係不遺餘力

Bilibili

好正

原來睇錯左佢

笑撚死

君仔，對唔住。以前誤會你

唔好推呀

推！

感謝香港總統何君堯支持獨立

選舉近了

Wow

元朗皇帝->香港皇帝->

終極義士

成場運動大台終於出黎，何君終於唔洗做卧底可以同我地connect ,請何君帶領我地獨立

Tui

覺得可以搵多幾個抗爭天使企埋一齊比君堯哥就fit la 羅范着件白衫一齊唱就win win

一直以黎何議員做既野就係為左攬炒
連自己申請緊既美國國藉都甘心放棄
何議員係港獨先鋒分子

辛苦何律師做左咁耐鬼
同啲白衫人握手個陣一定覺得自己好污糟
香港人欠何大狀一個交代

鳩妖律師
係香港人欠左你

頂你地咩, 出賣何律師, 不推文回覆啦

post 上大陸